窮撚晚餐，有湯的麵

血醬

月經面包

你形容得幾核突

比屎好少少
唔識欣賞

個麵好正
想食

牛肉好鞋

想食麵

個包又發霉 又有胎盤

牛肉有牛味，唔鞋，因為切得好薄，超正

胎盤養顏

我都認同係幾核突，下次註明慎入

呢隻台灣手工麵唔錯，覺得好過食公仔麵

平時係香港我都會咁煮麵
有肉有餃好豐富

你嗰邊無台灣麵賣咩？
方便過煮飯